# Instalación #

## Pasos ##

### Instalar plugin de forma global:###

npm install -g cordova-jquery

### Instalar plugin en el proyecto: ###

cordova-jquery


### Videos de ejemplo: ###

https://dzone.com/articles/creating-cordova-jquery-mobile-apps-rapidly

### Conectar a heroes.php, puede lanzar un error por fata de permisos. ###

Se puede evitar:

Enlace error: https://stackoverflow.com/questions/25867584/extension-refuses-to-load-the-script-due-to-content-security-policy-directive